Bomba率先推行垃圾徵費

高質

8蚊 不了

佢係掉垃圾收錢
相反左喎大佬

Ho ball

笑撚死

高汁

我以為係老納~

高質post

獵逃果期都有得諗

而家不了

佢唔掉垃圾又點問你收錢處理返舊垃圾啊

高汁post

Same

駁唔到

畀幾買電子垃圾

正評係比個標題

有創意

LOAD左好耐先笑

same

0負皮

笑到

😂😂😂

佢地fb page好似有del唔岩聽既comment

駁5刀

其實咩叫星戀空
究竟喺落花流水啲fd
定喺打機改名改到傻咗

零負皮

真係似

正評係比標題既

總係有班人衝去睇

笑4
0負皮😂😂😂😂

抽得好靚

老納呢啲傻鳩哪有咁高質

廣告收錢都收到傻啦 依家睇條片都8蚊

Bomba已負皮

我掉垃圾你俾錢
傻的嗎

一隻睇bomba嘅狗俾咗負皮
駁唔到就偷偷留下負皮

Bomba偷偷負皮

得bombateam人負皮

BOMBA

Bomba狗不服來戰

諗咗陣先明

好出奇咩 唔係點可以由頭到尾咁話比人知佢地撐犬

306/0
個下覺得連登有可有救

睇Youtube都要收錢？

笑死

兩隻睇bomba嘅狗俾咗負皮
駁唔到就偷偷留下負皮

之前有個咩票尾卷已經好撚ON9
知唔知自己咩新鮮蘿蔔皮呀?

三隻睇bomba嘅狗俾咗負皮
駁唔到就偷偷留下負皮

成年無睇過佢地既片

kibi走之前果排已經冇追
走後更加係unsubscribe左

唔講唔記得佢地

其實講緊咩

高質..

正皮 上一頁

由一開始好睇到追曬佢啲片
到後期完全無興奮睇
內容翻兜再翻兜
仲要係咁收錢
之前個票尾券計劃 我真係唔敢信可以為咗錢諗到啲咁on9嘅活動
叫人俾錢買將卷for紀念之前睇過嘅片
仲有而家嗰個收費計劃
大佬你當自己咩料 俾錢睇你啲片
Ok如果你d片係高質 俾幾蚊有咩問題
問題係垃圾
煮家bob叔啲片我就真係會買囉

帶港幣八蚊

Concept 都幾好笑
廢content 就唔準賣. 搬返去offline 當年應該組團去明將叫佢收皮唔好做生意啦

上面見有人話咩冇負皮覺得連登有得救.. 咁多人buy 呢個concept 香港就真係冇得救喇

7隻bomba狗負皮

我屌噤錯掣
負皮咗

係香港想搞藝術仲要收錢？
收皮啦

Bomba果幾條友負皮左

講乜撚 有冇人明

唔好侮辱藝術啦屌你

好高汁

...

隻隻字我都識
但拼埋一段反復睇三次都唔知佢噏乜春

Bomba d新片 垃圾到喊
已經好小睇 仲要收錢

唔係8蚊問題 達叔開donate 我一定比
問題係d content 真係垃圾到 仆街 點會比錢佢

以前夾eminleo 搞monster hunter 鐵拳 歐國杯 果d就高質
返睇都覺得好正

而加果d 兩個字 垃圾
有時間都未必禁入去睇

憑咩要收錢

Bomba最新個音樂故事2內容垃圾作狀on9到我睇到起晒雞皮

有冇金主課咗8蚊睇下有幾垃圾

其實收費係無問題，但係我就唔會比錢睇垃圾啦

俾返八蚊我都冇興趣

咁多人睇bomba

同意 見到都唔想禁

Btw乜依家仲興個啲深度片咩

Same feel

創意力量和幻想

音樂故事1 正
冇左kibi
2?

8oMba

10隻狗偷偷留下負皮

真心想知有幾多人會比錢

好似以前online game名 以為好撚型果種

老妳認同

BOMBA? 不了

佢唔收錢我都好少睇佢 一直都覺得佢啲片麻麻地
已家仲要收錢，不了

😂😂

有無人記得之前老衲 體育台好好笑果個post係講乜
想記番起

俾返8蚊叫我坐定定睇都唔撚制

徐暴go?

真係顯醜
人地鬼佬song in real life都無咁夾硬黎

個人認為相對香港其他垃圾YOUTUBER，BOMBA仍然算係OK
雖然佢地啲片近排悶左，但欣賞佢地會用專業器材拍片

如果BOMBA都踩到去垃圾，咁香港唔垃圾既YOUTUBER真係得返幾件

屌你想笑撚死我咩

高汁標題

個音樂故事2未upload上黎之前講到乜驚世大作 準備左成個月 屌那星 頭5分鐘悶到訓著 仲要唔知想表達d乜

千萬唔好按入去睇 幫佢加hit rate 收少d廣告費

咁既垃圾YouTuber 狗也不屌
免費都唔睇

佢比8蚊我，我都要諗下睇唔睇
哪兒來的自信

含撚啦垃圾bomba

Bomba依家啲片 免費都唔睇
買開Wong fu production啲片

我估佢想話
Bomba雖然係垃圾，但係佢都有收錢既權力，就好似唔會有人去明將門口叫佢收皮一樣，因為佢有佢垃圾既market（？
是咪咁樣

巴打讀翻譯?

垃圾藍絲bomba

得返幾件咪得返幾件囉！唔洗因為一嚿垃圾比其他垃圾好，所以就要撐起嚿好啲嘅垃圾嚟維持呢個行業好有希望嘅假像，咁樣只會吸引更多自以為是嘅垃圾投身＞上位＞呃飯食＞拖低文化質素。如果呢個行業係充斥住垃圾又打破唔到遁環嘅話，咁呢個行業喺香港一定係值得淘汰嘅夕陽行業

一條好既片 唔係睇器材

垃圾就是垃圾

佢唔係話免費直播咩？

音樂故事2真係垃圾左好多相比1...
無左Kibi真係差幾皮。。。

16隻狗偷偷留下負皮

無睇好耐
乜野片要俾錢睇

智慧高汁post皮已正

kibi走既原因，令我對bomba好反感

咩原因 more

之後睇片咪收你錢

more

我比錢睇Netflix唔好

會唔會D平日唔睇既人都因為聽到之後睇要收錢而八卦去睇首播，谷高個view 做宣傳
可行性有幾高，諗起whatsapp果時都好似要人條命咁，會為左條垃圾片俾8蚊？

屌笑死

有d道理

語帶雙關

最撚on9係用專業機都拍到業餘level呢

好撚賤

Bomba 真係越來越垃圾
香港D Youtuber 是咪做爛了?!

講唔講都死全家

當年kibi好紅，有廣告商搵佢出show,但bomba其中一個負責人狐狸先生覺得佢出show既錢都要分番比bomba , 跟著佢地就不和啦。

其實都好可惜，爆江，kibi都fox三個中學同學夾份起左bomba出黎，最後都係為左錢一個字散開。

點解而家bomba咁垃圾？ 因為kibi 讀 cityu cm ,fox讀cityu accounting ,無左kibi 既創意 ，而且睇得出fox極度自大，自以爲劇本好好高質

咪係，懶係專業但又拍得柒

專業機
睇過 有幾專業？
拍緊咩 ？
Arri定 Red
唔講以為拍緊IMAX

兩兄弟d戲都好撚屎

fox 條柒頭不嬲都黑人憎
撐黑警又係藍絲點解無人提？

你唔講我都唔記得咗

你老幾呀 學人睇片收錢

ching高汁

但係之前好多套編劇都係fox

根本唔洗理拍得好唔好，只要久唔久俾D"共鳴"，懶係貼地或者粗俗咁就得
睇到我自己都尷尬到唔想睇落去要stop，低level謝檸檬黎，但D人都睇到出晒水，我睇唔透

越做越垃圾 不了

兩兄弟啲懶音真係難聽到 野都未講得正學人做YouTuber想到大明星真係離地

樓豬好波

笑撚死左

達哥開左

bomba依家垃圾到

老老豆豆 邊個會俾8蚊去睇
預告又唔係特別吸引

乜依班辣殺有正常過咩？

等睇連燈越燈越紅
利申 評已正

話當時最紅係kibi，但係d收入兩兄弟自己食大份，得kibi食小，所以先走
之後 個音樂故事2暗串kibi，唔講利益既兄弟到底有幾多個呢

當時我聽既版本係咁

垃撚圾
youtube 睇電影都係$18～$28
佢憑乜收$8

食花生mode 等睇小氣bomba出黎拍片串我地
之前kibi走左佢都有拍片暗串問kibi果d人

咁仲睇得出班垃圾比kibi仲睇重利益，kibi走果陣仲護住佢地，但班垃圾淨係鳩縮暗串，懶大方到出面

係 kibi都好大方咁話大家分開左唔好再成日問
可惜kibi拍住薑撚樂班柒頭 搞到冇興膨vmonkey

樓豬太高汁啦

Btw Bomba係咪自知佢地之前條福爾霍斯乜膠茶餐廳殺人條片辣殺得濟所以del左 本來仲想睇下黎恥笑佢地點知佢地del左片依家搵唔返

bomba技窮到。。。d橋翻抄又翻抄

佢係咪少咗好多廣告要搵方法搵錢
之前已經出過唔知咩券係話要睇完啲片比人買嚟當好似睇完電影留票尾咁做紀念
由嗰一刻我先unsubscribe bomba

已經唔係低唔低質問題
而係覺得要咁搵方法賺錢真係好肉酸

上年年中就無睇過佢地一條片

一早冇人睇啦

睇過兩集無睇 一班mk仔拍片呃飯食

以前好欣賞Bomba, 但而家真係退步得好緊要，出片又慢睇得出已經技窮

呢排轉留意 微辣，出片快，簡短又好笑

非打手

唔比正評都唔得

Kibi走左之後無晒興趣睇Bomba
但Kibi單飛天痴埋班垃圾到搞到都低質晒

大學時期有次Kibi黎分享，嗰時未離開Bomba。佢話大台以前有搵過佢地做訪問呀之類，但因為Bomba一直係恥笑大台d低能野同埋覺得大台係扼殺創意，所以都無接受到，嗰時覺得佢好有原則。

但單飛之後都係上左大台個咩網絡挑機，仲要比大台搞到小丑咁，自此都無再睇佢

真係覺得好可惜，Kibi走左之後同Bomba兩敗俱傷

你個concept仲好笑，廢content無冇人買，唔係唔準賣。拎d垃圾出黎比人睇叫獻醜，拎d垃圾出黎賣係⋯⋯

我詞窮

利申：有睇bomba,但你講d野真係

hi I'm John ,i miss you

好波

個正評好唔正常
垃圾bomba

on9, 平時拍垃圾廣告片仲唔夠
仲想收$8 ， 肯定不了

如果熊仔頭收八蚊但內容冇廣告會唔會比人屌

首映？佢地係咪真係當左自己拍緊電影，今日唔屌撚爆你班柒頭真係唔撚得，仲要收8蚊，真係傻撚左，接咁撚多廣告仲唔撚夠，每人每月幾萬銀收入都未撚滿足，問心啦仆街唔係靠我地每人一個view，你地有今時今日咁既studio，有咁既器材，有咁既收入？呢加屌你老母掉返轉收返我地錢？成撚日話貴在創作，創作無價，收返埋呢啲廢話啦唔撚該你地，我就話你呢班叫做貪得無厭，貪念無價就真啦！8蚊我去iTunes買首歌唔撚好？人地做首歌出黎成本會唔會同你一樣呀？學人收8蚊，返去食屎啦！smosh/pewdiepie拍撚左咁多年片keep撚住高汁都無收過呢啲錢啦，人地咁多年黎就慢慢草訂閱賺view錢，你老母你紅小小拍條垃圾片收8蚊，食撚大左呀，成撚日拍黎拍去個幾味懶係感性有共嗚既片係度扮高汁，真正既創作唔係靠雞湯架，睇多啲外國啲YouTuber點樣玩YouTube先黎扮野啦，垃撚圾！

睇佢facebook仲話以後會長推呢個收費計畫
真係笑撚左出黎
那來的自信

大隻仔係咪叫KEN? 直頭入埋TVB

今次有咁多連登仔反bomba 冇啦....bomba呢次收費一定有大把人肯畀錢 會搞得好成功

上左大台，拍廣告都拍到手軟，搵pr同打手吹奏咪一堆冇腦既追住話好睇，等佢地俾八蚊啦，我就不了

喺香港做創意產業真係慘過食屎

支持都要睇對像架

自從無kibi 不了

越反越紅 好唔開心 唔好再反喇

咁撚高汁既屌

狗也不屌
當左自己大明星

Bomba差左好多
Btw 有無講過kibi做乜走

自行爬文啦ching

政協X藍屍

笑死 把自己看得那麼高

唔知點解睇佢地啲片好唔舒服咁

二千幾正評

直播幾耐，二十四小時不間斷我ok

照睇

我要最大size

星戀空 聽到個名都唔想睇..

有老衲既影子

ho ball

高質題目
用家自付 唔好污染網絡

每次都頂唔撚順 十秒極限要上一頁

藍絲已罷睇
仲有一大堆hard sell 廣告片

兩件好撚大鄉音
利申：kibi 走之前無睇

同一類型有隊crew 叫dumpyouth 高質過bomba 十倍

成班垃圾mk

吸引唔到我比8蚊喎

以為老納開post

脫晒節 bomba 都未聽過

衲dee?

老奉乜都撐咩

真心無聊wo

香港做創意產業果班人一定想屌死呢啲辣殺
拖衰晒成個產業

五毛channel要比錢睇?

你地hi撚大左?

重有人睇嫁咩

Ming仔非南非旅 收錢我都會睇

如果係熊仔頭既 一天 收錢既話會比囉

呢個就講得啱啦，唔係因為想多選擇而夾硬拖低質素，而家越來越多人想做YOUTUBER，應該係相反將個質素推返高佢，那怕只剩得一個熊仔頭和BOB叔。

BOMBA我以前都有睇，THE LAST OF US我都唔知LOOP左幾多次，只係近年真係質素差左，唔好話音樂故事2，早前有條賣奶茶的片，3句唔埋就HARDSELL杯奶茶一次，賣廣告都唔係咁掛。

講起同個brand奶茶廣告，mingjai14個個簡直係垃圾災難級。

冇睇，ANY DETAILS?

專業條撚咩
攞部red拍舊屎，個舊屎都唔會香咗
何況佢哋又唔係用red拍

唔好幫呢班藍絲 加hit rate la
片又悶

高質好撚多

正評題目

唔想俾hit rate去睇垃圾

頂 睇場波比$8都未必個個肯啦 仲要睇你啲 YouTuber

😂

10零分鐘既片收8蚊

屌 十零分鐘爛片 男女主角D戲都咁屎
自信從何來

人地開緊直播首映

睇緊 真係幫唔落

睇完免費，真係不得了
唔怪得佢地比你地屌到咁

真係想收錢嘅 有本事就比人睇完再自願比錢
而家比完錢覺得唔好睇你係咪回水先

睇完首映
垃圾到
又係講埋啲mk狗公娘娘女神既愛情

有本事就搞自願比錢
要比完錢先有得睇
物有所值就話姐
唔係就一蚊我都覺得貴

多謝樓上果幾個view

真係唔值也蚊
論共嗚又無熊仔頭咁好
已經唔想睇第二次

Bob叔

香港果種懶感性風格真係好撚俗氣好撚老土
係咪香港人永遠拍唔到其他風格？

呢件事證明
Youtuber請認清自己定位
啲片有人睇嘅前提係免費
如果要俾錢睇我大把選擇
上得YouTube 睇片就係想要免費娛樂

拍其他都係會變成關家姐咁，唔明發生咩事

班客有共鳴丫嘛
另類tvb

miss 左直播

香港人最鍾意免費野, 睇條片收8蚊一定不了

最慘係佢d野係本身係消閒，有冇理由叫觀眾課金睇重播
有人肯睇你bomba條片你都還神啦。
響youtube開下廣告賺出面d錢，好過你賺觀眾錢，

Dick Tony 係咪巴打黎, 係咁留言話 : 唔洗開飯呀?

得11分鐘都夠膽收錢，無病嘛

如果bombs 轉收費會更成功，
咁tvb個收費一早得左啦
有線年年收支不平衡，
可以知道，香港人係睇開免費資訊。
如果bombs 係英超個啲級數就話掂姐，
可惜，近年創作水平一般，
我估100毛轉收費都一樣仆直。
而家係大數據年代
，bomba真係邊到有咁自信和數據去支持呢個收費決定。

佢個原意其實係幾好，可能想好似電影咁但比少啲錢去睇一條片
但佢諗少左係呢個YouTube 平台收錢
二黎佢今次條片真係唔好睇
如果係廣告生還者呢種質素都話值得考慮
但區區一條兵仔故事收8蚊

唔想俾HIT RATE去睇垃圾藍絲BOMBA

有冇人有錄低
開心SHARE

11分鐘
110分鐘80蚊，睇戲黎講差不多

其實本身youtube係有廣告分成，但要全職靠yt搵食真係唔易，
但當零用錢咁每個月萬零兩夢萬蚊其實唔太難，佢地仲要咁多個人一齊分。

將自己既影片媲美成電影？
自大都咁

本身中立
但係睇完條片真係垃圾到嘔
劇本廢
男主角戲屎
比返$8我都唔會再睇

話唔定轉個頭多人買到要謝票呀

bomba youtube channel subscribe係咁跌

Dick Tony 係咁曲線抽擊留言

唔喺俾唔起 喺連點樣去俾都懶得去知
叫佢地自己黎我屋企個散銀兜喥摞啦

笑撚到仆街

條片真係廢撚到
11分鐘賣8蚊都算 話唔埋真係分分鐘有驚喜呢
一睇!!
其實成條片就係狗公同兵仔爭女 兵仔輸左
11分鐘?! 你老母臭系浪費左我11分鐘啊
下個月最低工資34.5 /60 x 11 = 6.325
我起碼無撚左6.325蚊
仲要我比8蚊你睇呢段垃圾!?

小學教寫文都要起承轉合啦
翻去小學讀多幾年先啦
文青同藝術呢家野唔係話扮就有架
下下拎創作黎掛口

熊仔頭之前一天套30分鐘電影都唔收錢
你段10分鐘，未知質素嘅片同我講收錢
8蚊我大把，但我拎去買汽水飲唔好？

admin點解一人只可以正皮一次

等睇出文講感想
tag可以用
香港人8蚊都俾唔起
whatsapp都係8蚊
心意遠多過8蚊
辛苦晒團隊
用左請tag番連登

好波ching

連觀眾既素質都低質埋，好似你咁

佢係V monkey 果啲片反而ok喎 最少真係好笑又抽下水咁

一路f5 一路睇住subscribe 數跌
同羅志祥有得比試下

如果有kibi咪值8蚊囉

無跟進開, 宜家kibi 去左 V monkey 掂唔掂？
V monkey 入面有乜水？

咪又係悶

得罪講句 呢d業餘級數唔會值

熊仔頭真係有heart搞，而且唔係錢行先
佢拍一天係停出片半年去做，仲要唔知會唔會有人睇，同而家bomba為左賺錢好大分別

3000正評

諗佐陣，睇cm,再睇標題，大笑佐

我想知點低質呢，我唔再睇Kibi係因為覺得佢違背咗當時自己原則上tvb
打手真係惡 唔撚鍾意睇都唔得 唔buy你就係低質 有你d咁嘅觀眾真係幫佢地倒米

屌你唔講都冇留意

網上廣告，置入廣告，hit rate, ad sense，錢邊個會嫌多
仲上埋大台咁威喎

是咪太多dislike落左台

佢咪寫左年齡限制囉
應該係條課金友個account年齡問題

一條咁短既片憑咩收$8?

加粒星喺前面

傻仔

咁佢係咪應該講下條片有年齡限制
明知佢啲片最多小學雞中學雞睇

自視過高，失敗就一定架啦

其實bomba啲片真係好撚悶，十條有八條講mk愛情

D mk鐘意咪得

好慘

條女唔靚個下趕客呀嘛

泳希靚喎

吾係廿幾分鐘？

吾

睇kibi 已經係弱智啦仲吠乜撚野呀你，打一大堆垃圾出黎

睇乜又使唔使你條撚屌批准呀？
嗰時佢地未發表咩藍絲理論 片亦比而家高質
講返以前都唔撚得 連登真係好撚多新會然

吾你老母

駁吾刀

高質lm

突發 BOMBA fb有片解釋垃圾徵費 仲話開個會俾我地交流

昅下先

有人話畀左錢,.睇完垃圾, 想退返

Wong Fu
睇城皇遺憶而買左

太高質 個題

泳希